因為TL 我應承左比男朋友玩屎忽

我偶像TL都試過 我作為粉絲好難唔試下 男朋友又問到開口 我昨晚終於試左 仲唱住party with TL 咁玩

454甘早派膠牙ching

Party with TL～特特登特特登特特登～

真人真事 可以問n賓 佢都因為TL 同 拉車肛交

你應該要畀男朋友玩完屎忽再勒索返

今晚我同你玩到喘氣

可以

你咁鍾意bobby 個個po都有